等我講下我個dream guy

要bradley cooper咁型

一米八高係一定架啦

British accent咁larrrr

最好戶口有七位數 咁我先唔洗捱架嘛

車就閒閒地land rover

仲要一架beetle比我渣

呀！！要對我好好同專一架！！

如果唔係唔要你架 哼

Ok

照左鏡未

絲打分享下

照ed